就快新年點解今年無人出post撐深水埗走鬼檔既？

一年一度劏水魚
廿蚊5粒魚蛋
廿蚊兩條腸粉都排大隊
香港人前世未食過

反而想知仲會唔會撐旺角果D